Moje nejlepší kamarádka. Mám krasnou přitelkyně. Potkal ji v Praze. Každý den chodím bruslít a na kluziště sešel se s ní. Ona bruslila moc dobře, dělala na ledě vlaštovku a vojáka. Když jsem jel vedle ní, ona řekla "Ahoj kluk, a jsem řekl" Ahoj˶. Tak jsme se seznamilí. Ona je krasná a dobrá, trochu upřímna, ale veselá a přatelská. Ona ještě moc dobře tancuje. Ona má svetlé vlasý, modré očí, a vypáda jako modelka. Moc se jí libim a ona mí.
